    alineacion
    <align-center>
    <align-start>
    <align-end>

    <align type=""/>

    //imagen
    <image>

    //font
    <font-type-a>
    <font-type-b>
    <font-type type="">

    <font-size-1-1>
    <font-size-1-2>
    <font-size-2-1>
    <font-size-2-2> 
    <font-size width=2 height=2/> 

    <font-style-normal>
    <font-style-b>
    <font-style-i>
    <font-style-u>
    <font-style-u2>
    <font-style-bi>
    <font-style-biu>
    <font-style-biu2>
    <font-style-bu>
    <font-style-bu2>
    <font-style-iu2>
    <font-style type=""/>

    //texto
    <text>

    //salto de linea
    <feed-1>
    <feed number=""/>

    //cortar
    <cut/>

    //qrimage
    <qrimage>
        
    <barcode type="ean8" height="" width="" position="" font="">
    <barcode-ean8>
    <barcode-upc_a>
    <barcode-upc_e>
    <barcode-ean13>
    <barcode-code39>
    <barcode-itf>
    <barcode-nw7>
    <barcode-code93>
    <barcode-code128>

    'UPC_A' | 'UPC_E' | 'EAN13' | 'EAN8' | 'CODE39' | 'ITF' | 'NW7' | 'CODE93' | 'CODE128'



    <asdasd><text>texto</text><asdasd><asda><asdsad>easdad<adas>

    <text></text>
    <barcode type="ean8" height="" width="" position="" font=""></barcode>
    <qrimage></qrimage>


    align
    image
    font-type
    font-size
    font-style
    feed
    cut

    si es esto traer el contenido de barcode/text/qrimage
    barcode
    text
    qrimage

obtengo los elementos y los agrego a string
<image>
<font-size>
<text>content</text>
voy eliminando

Ejecuto el array
por cada elemento
swith
    imagen await.print
    font-size:
        obtengo el type,
    feed:
        mando imprimir
    text:
        obtengo elcontenido
        imprimo el contenido





obtengo el primer <formato>
si hay letras o string no le doy bola antes
